點解個po比人刪左???

個po講在囚未判既後生
睇完令人好心痛
share左比好多fd 之後先知睇唔到
有冇人知咩原因

我發現有單嘢好嚴重好需要跟進 係試過上過一兩次熱門 但係好快俾人洗返落嚟

Fake news! 拉

唔係刪左咩????
定P牌睇唔到???

thx ar
琴日唔開心到想嘔

唉 睇完個篇令人仲憂比人綁架左個12個香港人